同條仔上完床之後，

我去咗廁所摸自己下面，覺得自己未夠飽，然後同第二個男仔text. 我係咪好變態？

互含囉

一齊3P

殘忍只需一棍

都係text咋 點飽

都射左2次？